去台灣旅行食得最多既竟然後係七仔

日日啪兩盒乳酪 d 便利裝水果又係經常食 飯盒 茶葉蛋 關東煮既味道都唔錯

有冇食呢個 我聽日返香港

食過牛肉 我係一號回歸 問題係周圍住宿爆晒

未訂酒店？咁訓邊

邊個方向？花蓮宜蘭還是台北

台北

邊行邊搵 d app 既酒店爆晒 只有靠非app 住宿 但都係貴

有咩地方唔係用app book
點解唔一早訂啊！
一係去唱晚k?

啲關東煮 雞蛋 飯團 正到

台北我怕去到經已太夜 而家訂左羅東既飛 唔知果度會唔會太熱鬧

唔會啦 我前兩日去完蘇澳都好靚 但係唔知啲兩日係點樣

因為我都唔知去咩野地方 無目標通常去到邊住到邊 個死人自由烏勁垃圾 不斷斷線又慢 俾佢玩死 手機都用唔到上唔到網

用台灣sim卡啦！！

早知我訂穌澳 不過應該唔太熱門既地方六百七百台幣都有 琴晚去左間蟲蟲山寨旅館 如果係女仔我都唔知點住得落 周圍都係蟲蟲 廁所都有蟲蟲 都叫做有地方落腳

呢幾日不斷浸溫泉 其實冬天幾舒服

仲有兩日就返港 台灣sim 卡幾錢 有無逐日計？有無推薦

鴨療街40蚊7日4g

btw 去台灣個陣日日去7仔買阿華田飲

台灣有無咩野網吧係可以過夜 1號倒數後早上七點要坐飛機 打算係網吧度恰幾個鍾就坐去機場 有無靚d 既推薦 1月1號有通宵高鐵去機場吧？

my次唔再試759既伏卡 伏到傻 完全斷線

好好飲？

直接去機場唔好咩
高鐵無通宵下嘛

睇果d 廣告講捷運38小時連續通車 明天我再問問
今晚滯留在係羅通 周圍勁大雨可能係七十一過夜

就好似d人黎香港旅遊 都成日去香港便利店買野 一樣姐

新北圖書館(捷運亞東醫院站行10分鐘) 1&4樓開24 4樓可以睇漫畫睇天光都得

係唔知今日係咪都開24... 啱嘅可以打去問吓